[CLS] 警員嗌交不果，決定拔出左輪手槍企圖先發制人！

Push

Cls

Backup 返

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

死老野

push

推

野蠻與文明人既分別

上twitter

唔夠講tim~
好彩仲有枝槍

白頭黑警黑社會式挑釁

痴線，咁就抆槍

正宗黑社會

cls 又推人 又無啦啦抆槍

推上國際!!!!

小事啦 荃灣單野射完人仲可以告返人轉頭

推到多d人見到
黑警記者會又點兜

推啊

召喚神獸

推完人仲抆搶

呢條好笑好多

槍

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

起到條白頭佬底未?

推！

唔夠人講就拔炮 屌 軍政府

白哂頭仲未退休 仲想呃多幾年ot
小心一陣跑2下又死撚咗

推完人抆槍+噴椒CLS

cls

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政

咁就抆炮

推

香港警察

黃埔

噴個個仲要噴完行去前面食返

狗垃圾

一柴？

Twitter

惡過納粹黨

屌你老母真係落咗order可以隨時拎槍

今日咩事 對家驚唔夠文宣子彈？

低能

記者要問呀

痴鳩線

癲狗

Twitter 見啦
成日搞街坊

陀槍既痴線佬

3粒花?

以家香港

黑警>政府

呢個白頭老，推兩推仲要拎槍

有無twitter link

CL97S

CLS

王迪詩：［下一步應該點做？］

笑了

紀律部隊? 睇過?

屌你呀
癡撚晒線

推上twitter

backup

死老嘢

推到聽朝

有冇巴絲可以整個reddit整合post/tg group
Post完上reddit放topic+link上黎 方便手足upvote

無法無天

屌你老味真係皇軍咁撚樣

求巴絲放埋呢條片上reddit

Fuck

twitter

頭髮白撚晒都做到防暴

大家back up啦

cls 快backup

唔係起過咩。紅磡鍾雅倫？

佢老母有槍真係大撚晒

而個白頭佬好好睇住佢d仔女
唔係又畀人推

Backup

見留言話三粒星嚟

Chi lun sin

想促成罷工既入黎

痴撚線，咁佢下面啲犬類咪更加無法無天

無撚嘢下話

無撚有錯 十月開始可用實彈鎮壓，9月尾藍狗工會隻大狗放風原來係真

我想睇4:00記者會謝sir點解釋

推
屌你老母咁撚老仲做差佬？
輸好撚多呀？

警謊記者招待會

推，文宣組入，另外有無文宣tg gp？想入

咁老都可以做防暴?

開槍丫屌你老母

呢個一定要推

扇你老母

紅衫男好似鬼來, 最後去左狗後面咩事都冇

屌你老母咁撚老都做到防暴？

用口水襲警

三粒花都亂鳩咁嚟

要推上Twitter 死白頭佬

推
真係黑社會黎 唔夠講就拎支炮黎兇人

TWITTER戰線要人!!!, 人權法過唔過就靠大家努唔努力啦

wtf

作為居加港人，教你點打國際戰線

無紀錄部隊

軍政府

推上twitter啦

痴線

有名你叫有牌爛仔啦

人哋得把口，你就推人又拔槍，係咪黑社會講唔掂數就冧友

有病 小學雞？ 自己郁手先

日日想殺害市民記者！！！

咁老仲唔退休 死黑警 怕死

吊，條白頭佬痴左個制，又生命受威脅？低汁藍絲本色，唔夠講、用暴力！
比著以前，呢啲舉動已經罰寫report！
題外，電視睇32，真心收音差，聽完dllm 就靜音。

好似返咗八十年代咁 當自己係雷探長？

放上Twitter 等佢揚威海外

屌你老母

一磚飛埋去都收佢檔啦

依家黑警真係咩都唔使驚

— Too Long Pls Read 自推回覆 —
講真我好真係驚訝

係竟然好多人對犬「敵視市民」、「手口並用，自然流暢地辱罵及恐嚇市民」、「無差別式濫補」、「打犯」、「對拘留人士施展發洩性武力」、「明張目膽無視警例同人權」、「我話你犯法就犯法：唔洗審之法官上身」「伙記愛市民，警察係慈母聖人，所以可以永遠唔認錯，諉過於人」、「鏡頭前不畏懼，不侚私，放心施展過度武力」、「記者前神態自若，滿口歪理」等等各式黑暗暴力手段，種種違反常理與良知嘅醜態而感到驚訝！

大佬呀！
依d 係港犬之日常，常態嚟嫁餵，咸豐年前已經係咁，並唔係一朝一夕，又或者反送中前後先發生嘅事
只不過一路以來，大部份一等良民都少接觸差人，無身受其害，
以為黑社會或者犯法嘅人先會俾差佬咁樣「撚」法
以為警察叔叔隻隻都係警訊走出嚟咁正氣，非常樂於服務市民
以為好似近排吹風咁話，阿Sir，Madam只不過係大熱天時高度受壓，晚晚OT，先會一時睇唔開，人之常情啫
以為都係禮賓府柒婆條L樣衰，擺佢地上檯嘅，佢地只係可憐嘅政治磨心

實情係長久以來警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係無牙紙老虎
無第三方有效嘅監察同壓力機構，無有效嘅懲治制度
「球員、球證都係我嘅人」嘅情況下，
阿Sir Madam好L耐之前已經慣左警權無限大

換言之佢地「慣左」放心玩你，有埋number又點，都可以放一萬個心玩你，因為你一定玩唔返佢轉頭，完全無手尾跟

佔旺真係淨係得朱警司？佔中淨係得暗角七警依d魔警？喂，但最後入罪，投訴成立又入到肉嘅有幾多？DLLM, 一哥仲攬緊七警，仲有幾件上緊訴

唔信可以放長雙眼睇下今次有幾多俾你地點咗相，抄埋number，拍埋片嘅克警會最後有事？

傻啦，上頭分分鐘認為鎮壓有功，隔幾年又升職加薪

點解呀？
因為你係現行機制下
完
全
咬
佢
唔
入
呀

驚你有牙？
會革職呀？會扣糧呀？會無得升呀？

話埋畀你知呀渠頭，平時你地係阿Sir眼中，只係麻L煩嘅報案人，又或者只係一個又一個要對付嘅「犯」

話梗你呀，示威者，撚樣，無撚當過你係人呀，你係犯，係曱甴黎㗎咋！
今日暴亂呀﹐攞正牌使用合理武力，唔扑你扑邊個？

咩撚野「無罪假定」丫？
員佐級協會同Press con d警司大幫都係叫你地班仆街做犯咋！！

律師丶社工丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者丶警例丶舉黑旗？
DLLM，全撚部都係阻撚住阿Sir做野嘅on9野！！！

平時唔順超，我可以隨時逗你，搜身搜袋，趕時間呀？Sor9ly囉
你掂我，我可以大鳩你，話你襲警，唔合作？再加百搭嘅阻差辦公
Sorry，岸鳩仔你唔熟例，附近又無CCTV，我成team伙記可以做埋證人
駁嘴？玩野？拉左先慢慢玩啦，打工仔，學生哥，岩啦，同你玩48小時人間蒸發，返差館先詳細度一百個理由啦，攞warrant搜下屋先啦， 阿Sir辦公時間，邊出糧，邊同你慢慢玩

嗱，無打你呀﹐唔知你點整親呀
無唔俾你搵律師呀，聽唔到呀，
我地無講過，無應承過你呀，
「阿Sir做野唔洗你教」，阿Sir玩犯都唔洗你教！你係犯咋嘛！驚你有牙？

哦！你係知名人士，有錢佬，或者錄到我音﹐拍到我片，咁真心sor9ly﹐可能轉死狗mode收斂少少囉

但係有機會釘死你，梗係搵機會釘死你啦，同你老母有親呀？
就算落Charge 告唔入，咪又係浪費公帑同閣下嘅律師費同時間，阿Sir秒秒鐘都出緊糧，計緊工時，吹鳩漲呀？！
（以上如有不幸，全部實屬犬之日常）
————————————————
查實好多前線社工，律師，議員，記者，其他經常要同犬打交道嘅人﹐真係唔會對犬從上而下嘅濫權風氣感到驚訝，表現到好似依幾個月犬先無啦啦失控咁，最多只不過以往犬對鏡頭同輿論都有少少忌諱罷了

犬之自傲同眼中賤視其他階層，可能因為好多行業，好多人都需要同犬合作，好聽講係合作，唔好聽講係求犬幫手，包括上述各職業同尊貴階層。唔明？調返轉，你有幾何聽過犬有需要好聲好氣求人？有呀，犬自己隻老頂犬囉，唔係點紮職加人工？張建宗司長？收皮啦！

可能有人會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你啦，但係佢無同你講，係文明國度使用過度暴力，違反人權同程序，隻犬唔俾人革扯都會停職調查。社會同制度會盡可能還受害人個公義。Sorr9ly，我地香港依家無依方面嘅監警制度。

可能又有人會同話，阿Sir平時都有除暴安良，捉賊拉殺人犯，維持治安﹐都值得欣賞同尊重喎，但係佢無同你講，犬係非常Well paid嘅情況下，每日都享有緊幾乎無上限無約束嘅公權，可以任意躲係保護傘下玩弄市民，無需承擔後果

遇到其他行業一個態度仆街又西的打工仔，你地互相互屌最多有hard feeling，不歡而散. 但遇到一個態度仆街又西的犬，佢可以用壓到性權力大玩「合理武力」丶「合理懷疑作出拘捕」各式警政程序、甚至令你留下案底

藍絲廢老可能問，你好人好姐，差佬點會玩你？ 即係小學老師問，阿同學呀，你好人好姐，隔離肥同學做咩要打你？即係路人甲問，你好人好姐，騙徒做咩揀你嚟握錢姐

一唔講休班警，二唔講打人速龍防暴，係今日香港遇到一個態度又仆街又西，又懷有壞心腸嘅犬，都根本無一個可靠機制可以還市民一個公道，唔信你可以自行fc警察投訴科接受而且成立嘅case少到有幾反智同可憐

面對犬之荒謬日常，真心呼籲大家除左短期爭取成立一個真心可能對警權影響不大，結果亦大有可能令人大失所望嘅獨立調查委員會外

（新機場，教院，南丫海難，鉛水，沙中線，有邊個帶來應有的Justice? 除左一堆事後嘅「建議」外，有幾多作惡者得到應有嘅報應？）

只有長遠爭取係正途立法及行政途徑約束警權，成立直正有權力，去有效處理投訴同作出懲治同跟進嘅法定獨立機構，先有希望！

我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警制度，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠

不要忘記今日流過嘅血，不要忘記被濫捕過嘅人﹐避免你自己或身邊人未來成為下一個受害者，勿忘警權約束

pish

CLS
大家backup

死返入棺材啦你老尾

白頭狗推人在先 後蚊槍同狂噴胡椒
屌你老母死警狗

唔係
鐘狗唔係白頭
同高級d

呢個3粒花
應該係總督察
之前好似都有衝過上黃埔平台

係時候要好好咁組織一次三罷

電光石火？生命受到威脅？

戇鳩黑警死全家啦

都話左有第一次開槍 其他狗就會學 之後隻隻狗個膽都大左就會亂咁用槍 而佢地上頭又一定支撐佢地
香港真係玩撚完

痴撚線

香港警察同日本皇軍有咩分別？

呢啲十幾廿年無出過嚟，仲以為可以好似當年咁，有咩唔滿意就抆槍凶人打人無後果

前線好大壓力嫁，唔好話佢哋啦！

推dllm

老豆搵左仔未

唔止野蠻人咁簡單
無自控能力嘅人擁有致命武器係一件十分嚴重同危險嘅事

俾文宣組抖下得唔得

上國際戰線
對方完全無動作
就想開槍 痴撚線

屌

有冇gif twitter?

入棺材喇屌佢老母懶型

屌佢老母
成班癲狗

次次都係呢個白頭佬，岀曬名

推！佢地根本想點就點

咁老仲咁好火氣
因住爆血管襯地淋啊

佢哋都幾撚型 真係有cam 有片幫你做埋文宣等做垃圾

記者朋友又有問題問

冇帶頭盔 好易認 正

射埋呀嘛 垃圾

啲黑警真係CLS
唔夠講就抆鎗
紀律部隊？？黑人問號？？

核彈多到接唔住喇

條傻仔噴椒自己頂唔住

新治安

扔咗上twitter 未？ 上咗熱門未 呢條片

理虧到要攞條炮壯膽
總督察喎~~~

垃圾

死癲狗廢老

啲EQ仲低過隻狗
狗都不如

我地唔係怕你啊柒頭黑警，係怕你枝槍咋
依啲細個都有教，叫揸住雞毛當令箭

而家都未有殺狗/麻包袋，太神奇

當武力落左班低智嘅人手上就會變成危險

推爆佢 Twitter!!!!

情況接近失控

cls
佢哋真係癲L咗

post 上 reddit

呢啲咁既老狗 一拳應該可以直入浩園

屌你老母死癲狗

屌你老味一拳佢就瞓低啦

lm

屈埋企圖搶槍

我今日救左一個人
點救?
用我堅強的自制力

個死老野想點撚樣 主動挑市民機仲蚊槍

gangster shit

推上去！

比班蠢人攞槍，真係好恐怖

你老母 克制? 未開槍所以叫克制?

On9咁L老就返去養老啦
仲出來獻世

件制服咁唔稱身，仲以為實Q嚟，是正式錄用的警員嗎

文明倒退
變成邊個大力，邊個有炮，就邊個話事？

黑警記者會：肯定話有市民想企圖搶鎗，所以警員即刻由鎗袋拎起，避免被搶

黑警末日快將來臨

有樣喎

why can these guys hold guns??

推到記者見到，然後問柒班狗
唔會忘記新屋嶺輪姦殘殺，太子站活活打死人，唔洗諗住用大d gei問題去cover大問題，一世唔會信呢個獨裁組織

推爆佢

講唔贏 冇面見人 所以覺得生命受威脅

推到佢侮街

嗌交輸左有生命危險，所以拔槍。

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家幫手推！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

Backup 加tweet

畀班冇EQ既鳩佬陀槍真係危險

痴撚線
精神有問題就入青山啦

黑社會講數啊

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

恐怖分子呀

嗌唔贏就殺左個人
咁就唔洗嗌都贏

依家開槍係唔需要寫report 任抆任開

無帶頭盔wo
認到樣未

唔應該比佢地用真槍示警成為常態文宣做嘢

慢慢推上國際比人睇 依賴人地幫啦

爛仔嗌交輸左打人

雖然相比下係小事 但唔可以習慣濫權

有無gif 擋

只要感覺生命受威脅就可以

咁老 幾時死呀

死癲狗啲eq低撚到

好撚驚到大清算日，依啲白頭仆街一早退咗休
攞撚晒啲退休金去外國避難

日日新鮮

人同畜牲嘅分別

仆街
宜家連口角都抆槍
全面失控

條撚樣頭盔都唔戴做乜鳩，係咪覺得自己好撚型

死顛狗 仆街

推佢老母

咁都得

呢次你仲唔仆街

今日香港

鬥拳頭大

白頭佬件衫唔岩著
拎件xs比佢啦

721 又唔見你攞槍出來，俾白衫打到幾十個市民受傷

遲d出街咪要帶刀

真。黑社會

記錄返
推爆佢

零Eq

記者快d問
睇下佢係咪話生命受嚴重威脅

係 仲要香港人好似都習慣哂咁

呢個巧仆街，佢打你得，你打佢唔得

EQ低
野獸黎

on9

Tui

EQ低撚到咁 好危險呀香港

借位 幫手推呀 重要post 保護義士同記者呀

仆街藍絲server香港解密翻生 幫report

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

梁天琦票倉 將軍出馬 代父從軍

借位推下po 多謝手足

無槍睇下你點

唔夠人講 就抆槍
廢老

cls eq iq咁撚低

記住back up
煲底之後要清算

推，佢地個個都袋槍出街架，之前仲話派警棍比休班警？實際上個個一早袋晒槍啦

過街老鼠 唔夠打就拎槍 用特權

佢自己操勞過度死撚左，會賴落示威度

抆咗支槍出嚟之後先醒起冇人攻擊佢，唔可以開槍住

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

遲下應該真係會嗌嗌下咬直接開槍

PUSH

個白頭老short撚咗

條撚樣守過幾次紅磡黨鐵站

警察軍政府

以前唔夠人講就拔刀，而家唔夠人講就拔槍
兵痞就係兵痞

唔夠講就炆槍，真係惡撚曬
除低GEAR隻揪啦你班廢警，幾十歲人縮係套裝入面

野人毅進狗

邊有狗會夠人講野，除左講大話叻

笑死人咩

推呀

on99999

師奶嗌交思維係咁

小你老母

777,黑警死全家

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

睇死都係啲做極都得條傷心柴嘅黑警廢老

咁就拔槍
衰過黑社會

三粒花都咁燥底？推散仔幫你搞咪得囉

又推人又抆槍

仆你個街 政府軍大撚晒

Push to international!

死爛仔

達陣

EQ 咁低都做到警察，個制度好有問題

屌好似gta啲警察npc

721 831 929 101 104 105 106 107

推到佢仆街

香港警察好撚危險呀,
郁下就拔槍

極之危急情況下作出正確決定

岩岩見到 好正

特登撩交打 望都唔望就拎支炮出嚟
如果啲人沖上去就開槍自衛
好彩街坊無沖上前

點解落單都冇事架

睇佢頭都白晒，仲邊度射得出呀
掹出嚟，撚一撚…噢，又射唔出，收返埋

因為後面仲有好多狗

想學光頭狗

tui

推
有無人識 backup

大陸都唔敢做到咁出面嘅野香港警察做到了

鬼唔望街坊有支黑星

個白頭佬咁似馬鞍山果個萬年雞仔餅嘅

推 黑社會都冇佢地咁惡

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔夠人嗌就抆槍同胡椒，你唔好同我講你生命受威脅呀？
冇左碌炮你咩野都唔係呀死曱甴！

是總督察俗稱「三粒花」，不是晉升而得的雞仔餅警署警長

唔啱傾就掹槍射鳩你！誰大誰惡誰正確

夠薑咪開槍囉

食屎狗 黑警死全家

魔警

大佬呀你用嘴炮轟佢喎 你有炮 佢都有

backup?

痴咗邊條線